★財經台：街邊阿婆都識開app炒股 Vs 時事台：廢老點識用電話“安心出殯”

信邊個？

信 時事台，財經台一班港奸 5毛

信 財經台，時事台不願面對

財經台 愛支可以去到幾盡

通常街邊只見到廢老連機都唔識On

你有冇出過街架傻貓

試吓累計嘟滿安心700次送一手騰訊

睇黎就快要調整